楊千嬅剖白面對負評壓力感不安不快 感慨這是上天考驗：我同自己講唔會憎恨

面對新冠肺炎第四波疫情爆發，楊千嬅原定於12月底舉行紅館跨年演唱會，現在也變得困難重重，隨時都要配合政府做法，未必能順利踏上舞台。楊千嬅近日接受TVB的訪問，講到面對很多未知因素，仍無阻她開Show的決心。

楊千嬅早前接受TVB節目《StarTalk》主持許文軒訪問，講到快將舉行入行25周年演唱會的感受，她透露這次演唱會與過往有不同，會以劇場方式表達25年來的經歷。

她講到明白因疫情關係，有很多方面要考慮，但都會以積極心態去面對，無論甚麼事都好，都會以安全行先，如果實在無法如期舉行，就會嘗試改形式，甚至改期。

對於近年來外界所給予的輿輪及壓力，楊千嬅坦言唔開心，因為她都只是個普通人，面對突如其來的意見，自己都會感到不安。不過後來她又正面地回想，覺得這是上天給予她的考驗。

所以她會選擇慢慢消化件事，細心思考問題所在，換個角度去想。又坦言不會因此而憎恨，因為會變成負能量，所以要變得更加正面，人生不論經歷好壞，都要保持正面。

屌你老味香港人憎恨就話姐，呢條撚屌有咩資格憎恨香港人？

食屎啦你

收皮啦老女人

係習大大俾你既考驗

對於近年來外界所給予的輿輪及壓力，楊千嬅坦言唔開心，因為她都只是個普通人，面對突如其來的意見，自己都會感到不安。

老閪是沒有人要的

老千华

上天要打柒你條臭閪添啦

咎由自取仲要賴個天, on99

收皮啦 樂壇人瑞
你條八婆 唱歌 拍戲 無樣好呀

背後講撚曬粗口
啲詞填得好撚差啊

吹歌又唔撚掂 做戲又屎 不如考慮下返大陸做雞啦

唱歌

//楊千嬅早前接受CCTVB節目《StarTalk》...//

此Post已完

每次喺地鐵見到佢演唱會廣告個樣，個內心都會「屌」一聲